同男友因為移民問題冷戰

一律分手

ON 9 孝子, 飛撚左佢啦

分手

中出即分手

你仲有8個8年要過

過到去嘅就唔移民，過唔到去嘅就想移民，咩玩法
坐完移民監一樣可以返嚟嘅 不過同啲廢老冇咩分別

唔好煩
分手

咪迫9人啦 移民撚

梗係分手喇
唔為自己都為下一代
唔通你想D仔女俾人洗腦？
早斷早搵下一家

連登狗.jpg

呢D叫愚孝
同我藍絲老豆一鳩樣
在生既少少錢拎出黎都嘈黎嘈去
死撚左既下下比幾十萬出黎幫佢買位
無撚腦

痴線邊個話移民冇得返香港
咪當去幾年旅行

死蝗蟲

你又有乜條件先？
一味話靠男朋友移民
知唔知過到去要搵工？
你男朋友願唔願意養埋你先？
有陣時唔好覺得自己係女人就着數哂

你要靠男朋友先移到民
咁咪認命，自己搵另一個水魚囉

好老實，你又拍8年拖
你男朋友何嘗唔係？
一係你就爭氣啲，自己搞移民
逼鳩你男朋友揀
睇下佢揀父母定揀你囉
求人仲咁撚煩

分手啦屌
叫你男友攬撚住佢深藍老豆老母過世啦

咩國家？ 英美加澳？

咁無腦都有，應該搵過個啦

呢啲咪仆街男朋友，佢啲咁嘅老竇老母叫佢食屎啦

下咁佢父母總有一日會死㗎喎，緊係移咗再講

佢父母好鳩快就不得好死，你忍下啦

我都想講，
屌而家係樓主靠條仔先走到，上面講到係條仔拖樓主後腿

on9一間同你散咗再同當地人結婚條路仲好行，
屌你分清莊閒未呀on9港女

你對移民有咩慨念先
佢老豆老母講得無錯
有始無終
見形勢不妙就話要移民
你咪又係諗住靠老公靠人養

分手同我1 齊移民

移左民都唔代表掉低老豆老母唔理

或者做高級藍絲同佢老豆老母講

「班人日日搞事，永無寧日，早走早著」

其實佢都係外地長住, 同移左民有乜分別?

樓主醒啊
一開波就話男朋友父母係深藍
個個一睇到就起勢屌㗎啦
邊有人諗樓主都係寄生蟲

分

你嫁咗俾佢有撚排受
尤其係你條仔企撚埋佢老豆老母嗰邊

問題唔係移民到

佢有冇想過你兩將來想點樣生活
有picture先知大家條路點走

我係過來人，當年個男朋友唔肯移民，所以我自己走左
兩個人一齊但目標唔一致好難過到下半世
你係想同佢一齊多啲定係想移民多啲你諗清楚
如果你過去陪佢但又無身分，唔知幾多年後要番番香港，到時你同香港脱哂節，咁係害左你

你男友藍扮黃咪認囉 on9

係你先信佢黃

到最後咪又歸左藍果邊

睇死你咪又係唔捨得分手

比個藍屍屌

分手啦，等佢可以搵個更好嘅

樓主快d話自己係專業人士移民無難度啦
唔係既話就收收皮先
阿豬阿狗都話移民
上少d連登啦on9

你男友係楊天經？

其實佢自己先係藍屍特徵為利益就痴過去

明知藍有利益就話體諒下

扮黃

痴撚線 移民同掉低佢父母有咩關係
佢本身都已經係外國啦

樓主9成唔捨得

之後又會話藍黃可以包容 扮晒中立咁

睇唔到移民同做孝子個衝突係邊

打算移民嗰班人骨子裏都係蝗蟲心態，小農DNA
係咁㗎喇

坦白講如果連future plan都唔同既話真心分手係好啲，尤其移民呢啲大事

藍黃價值觀都唔同啦

佢男友最後都係歸邊藍

嗰度係邊度先？澳洲同菲律賓分別好遠囉

佢父母係藍就唔洗為佢地諗
你男友咁都唔明就分手

On9

未來價值觀 同生仔唔生仔一樣
大家理念唔同就分手

一定移民 兩老唔到7十歲 其實都行得走得 健步如飛
唔好諗到人咁科學
你唔走一定後悔 自私d咁講 交多d家用就得

感覺上你男友都唔係好愛你
都唔肯為愛情犧牲嘅

單純到連為自己規劃人生去移民都唔敢逆兩老意
你覺得你會幾有地位？
除非佢兩老有成千個資產咁又唔同講法
忍多佢十零廿年妳就發囉

每次都要忍到出牙血, 樓主條仔都應該冇乜出聲幫口架啦
未入門已經咁, 入咗門仲變本加厲

call popo la

“照顧父母”呢一個儒家思想仲犀利過國安法，
就算聽日歐美國家畀你所有香港人移民，
都有一大班人因為父母而唔撚走
仲有嗰啲乜撚嘢落葉歸根～ 就係古代皇帝唔想有人口流動先尻作出嚟
人哋鬼佬一讀完大學就踢鳩你走啦

on9仔

你都幾好野嫁wo揀人黎覆
叫你講下自己背景又唔肯講
對移民有咩慨念又唔講
而家又話唔想靠人養

一句講哂 你靠自己能力可唔可以移民？
唔得嘅即係你要靠人 靠人就唔好怨人哋
就怨自己冇用
Btw 價值觀唔同 未來計劃又唔同 分手啦
搵過第二個肯幫你移民嘅男人囉

移民幾年入藉就自出自入

最大問題係而家咁仲想唔想返黎

自稱黃絲呀麻

結婚過去陪佢呢樣野已經好撚痴線
生活圈子歸零+自己冇收入,完全受佢控制
仲要唔係移民 咪撚玩啦
同佢講, long d 係難頂D既, 鳩痕去叫下雞囉

你地想鬧人啫
咪鬧囉
我覆唔覆你地都鬧架啦

咁等大家心情好啲坐底傾下啦
講下大家點解鐘意對方
希望同佢將來有個咩生活環境
大家工作發展前途又點

唔好一野就扯上移民 藍絲老豆老母到
咁樣好難平心靜氣傾落去

利申： 我都好撚想移民
不過我同我老公決定留係香港生仔
我地唔想走
但希望可以盡力送個仔去外地讀書

應該都係啦
為咗父母唔移民，一聽就知係裙腳仔
有乜理由用自己嘅人生去換父母所謂嘅開心
一係就老豆老母係勁自私嘅人
是但一邊你都冇好日子過

其實去過外地既人先知留低既勇氣, 我覺得你男朋友唔係諗緊兩老, 反而係仲想打呢場仗

有啲似張小嫻本流波上的舞

no offense，但係女人永遠面對問題其實係咪潛意識當自己係弱者個一面？
你過左去，自己打份工自己申請移民唔得架咩？點解一定係男朋友去申請？人地申請左你自己就過去住？

啱 分手啦
你同佢結婚嘅話
佢老豆老母一日在生
你都冇好日子過

我都驚我會咁
拍咗六年
有得揀我會傾向移（而家未有能力）
但男朋友好似放唔低香港既野 無諗住移

唔知我有無理解錯樓主意思，佢係話如果過去結婚就想移民埋，如果唔移民最後要留喺香港就唔會生小朋友，以佢男朋友個計劃，佢估計下半世會要人養

但我同意樓上位巴打，樓主要諗下移民係咪自己想做嘅野先，如果自己有能力做就唔使理另一邊點諗，你可以過去陪佢之餘自己攞身份，兩件事無衝突

如果佢老豆老母打本買樓
仲仆街 欠佢一世

sor樓主，岩岩睇到你回覆。
我覺得你都係再同男朋友傾下，佢唔申請但你又好想移民咁就自己申請working visa自己搞算數

你男朋友係外地做幾年就會返香港？佢想你一齊過去做野？定結婚過去佢養你

佢唔搞移民咁叫你過去托啊？你喺當地揾唔到工真係得個陪字架咋喎

問題係你而家驚，所以諗住移民

而家唔分開就預左認命

同你男友講清楚

感情問題標準建議：分手

藍絲父母試過救無得救就放棄啦

好明顯你男朋友用屋企人做藉口姐，我有朋友都係咁，個老公過左黎做野，想申請個老婆過黎，個老婆一堆原因話唔過，到最後拖拉左幾年就離左婚

就算屋企人唔係藉口，佢有理屋企人感受但無理你感受，呢個都係一個好合理嘅分手原因

其實唔明衝突係邊
佢而家都係外地
咁咪照移民
繼續係外地做嘢
兩老留係香港繼續享福囉
無人迫佢地移民
到之後佢地需要人照顧在睇下係咪請人睇然後間唔中返黎探下佢地
如果佢keep住外地做嘢呢啲問題移唔移民都會發生

依種支那式愚考無撚得救
結左婚仲有排你受

所有情緒勒索下一代既廢老都要死

樓主條仔咁考子,就算移到民
到時兩老一哭二鬧三上吊迫你哋同仔女返香港照顧到佢哋死為止
容乜易照做

兩個人關係好時 乜都有得傾
兩個人關係互相要協對方唔讓步
咁不如分開好過

男人係小朋友
你一開波點都要就下佢
之後先慢慢入手洗佢腦
比佢知道有你係佢身邊 佢生活一定會開心輕鬆
到時再講移民都未遲

咁其實移唔移民 藍唔藍絲都唔係重點啦
要你放棄份工 過去唔做野陪佢幾年 之後又返香港
你自己既人生都亂晒

搞完移民都可以返香港

唔扔低老豆老母既思想好正常

但深藍老豆老母咁既形勢都唔比個仔走 而佢又決定同老豆老母攬炒咁ON9
我就建議你分手算 萬一第日生個小朋友都有遺傳 好似係「老公」咁弱智就唔好啦

呢啲post都有五毛入黎搞分化

分手啦
愚孝撚應該絕種先岩

分手
唔好浪費時間，你仲有成世人要過

樓主條仔自相矛盾，想樓主過去陪佢，但又唔想移民；但佢而家都唔係香港啦，實施上都唔係香港陪藍絲廢老，咁搞移民有咩問題

你男朋友係咪黑超仔?

So true
呢個時代啲女人真係唔會同佢癲
工都無份，第時離婚，真係個仔都被個男人搶走埋

你係同佢老豆老母唔妥啫
一係唔結 一係分手

同樣問題
但講到明實走，飛你都冇法
一段關係總有完既一日

分手囉，靠男友先移到民，死港女

膠post
藍絲父母係最支持移民嗰一班人

咁佢唔移民但結婚請你過去
佢一個人做嘢養埋你？
其實真係移咗民都可以隨時返嚟
既然佢要喺外地做嘢都冇得長期照顧佢父母啦

移去福利國家
生返三四隻細路攞政府津貼
加埋老公份糧
你都可以全職湊仔啦

真係要分 我懷疑佢係藍絲嚟

係

愚孝

係條仔叫佢移喎，唔係樓主主動提要移民喎

你愛你男朋友定係個移民權呀？有實力嘅咪分手搵個鬼佬囉 講到你係有資格移民嗰個

我係你男友
一定唔理兩老就走
藍屍咪由佢係度擁抱大灣區
仲孝黎仲咩

唔想睇唔想知，分手啦

可能我係男
諗野比較理性
我明白女人諗野感性 係易出事

Sorry 我唔記得你係邊個，但我add左你喇

分手啦
拖落去大家都辛苦

咁你咪忍佢一世囉

不過諗父母多過諗個仔 你要接受以後自己個地位低過佢父母...

有乜好嘈其實
佢有佢難處
咪慢慢坐低傾

如果係你發脾氣先
我覺得你應該要道歉先

呢d決定唔係易做

你過到去以為真係咁好景？

香港好好景？

你過到去悶 坐移民監 你係唔會開心架
佢同你結婚 但係又無諗過你嘅感受

佢已經娶咗自己老豆老母，無空間娶樓主

一律分手

俾我都唔跟佢移民啦
移過去仲要同佢藍絲父母住, 未搵到工隨時一日對24小時, 點頂丫
仲要係外國無人無物, 你想喊都無人安慰你
佢第時全家同一陣線指住你來鬧, 你都搵唔到人幫

一律建議分手

移民就一齊，唔移民就分手，完。

唔係想話你但係你上面真係講得唔清楚表達得唔係咁好
你講多少少背景先至有偈傾架 例如其實你本身係香港係咪有份正職？
依家你男朋友叫你過去結婚陪佢即係做佢家庭主婦咁？
講真如果你特登飛過去淨係留係屋企做家庭主婦成世人就玩完 下半世就俾佢控制住
你如果唔希望咁發生應該好好同佢溝通下，話如果你過到去冇得返工嘅話 你就唔會過去 你自己都冇理由拋開晒屋企朋友淨係過去同男朋友結婚仲要只係過去服侍佢 又唔係生仔又唔俾你移民做嘢 咁自私嘅男人你自己諗諗

唔移民申請你過去托?

咁點解而家要鬧交

其實移左民又唔係唔會番嚟 都可以視像乜乜乜 可以勸下佢先 大家再傾傾先

X, 求L其響支國買個位囉, 既然係藍屍應該唔會拒絕做大灣區鬼...
慘返D錢好過...

分手啦
你想移民搵我
歐盟內嘅國家任你揀

你想保障自己咪long d囉
佢又唔會為左你翻黎又無諗住移民
你講到自己對未來咁徬徨
不如分手大家唔好互相拖累啦
佢想你過去你又唔想放棄香港
你曬緊自己時間炸

樓豬：過去陪仔可以但條件係移民自己可以翻工

樓豬條仔：純粹想叫樓豬過去陪翻工

為抗爭都算 為對垃圾藍屍老豆老母唔去移民班狗同共產黨會照顧佢地架啦 洗撚你養咩 每個月入錢比佢地已經仁至義盡

真係on9
走得仲唔走
為父母而留低
第時仔女都會覺得佢on9

傾唔埋只有分手...
但要睇你有幾大決心移民
定係純粹只係佢依家幫到你移所以你想做
定係其實如果你自己一個都會想移

後者既話其實你都唔係想移...

等外國洋腸接收你啦

成班人閱讀理解零分，樓主都唔係為移民，成班文盲睇錯就係咁串樓主冇錢學人移民做乜

我老豆老母深藍而我而家都喺外國做緊嘢，我都係諗住攞咗passport再算。我條女又係叫極都唔肯試吓走。雖然佢嗰行喺我呢邊好難揾工，成日話想痴我過嚟，但我又想唔靠dependant visa要佢靠自己過嚟。touchwood遲啲真係散咗，我唔想佢喺呢度乜都冇淨係靠我，番到去又揾唔番嘢做。始終靠自己對所有人都有保障

一個字: 酸

點解要迫人全職湊仔

連登感情問題，一律建議分手。

屌 深藍真係完全溝通唔到 宜家邊個攪亂香港
講到好似澳門無23條 無國安法咁

呢d好男人梗係要為佢著想，為左小小事就冷戰，你都幾撚仆街，唔好害人啦分手啦

直頭低能，過去齋陪托咩
幾年後又要返黎，樓豬叫你條仔收皮啦
我係你就死都堅持啦

樓主你要為自己前途著想先

如果你為咗佢唔返工，遲早啲男人會覺得你靠佢養而越嚟越多不合理要求。
到時你又冇乜工作能力就好難離開，好多家暴case女方啞忍都係因為冇工作+經濟能力照顧自己甚至小朋友。
雖然你男友依家好似冇乜野，但唔代表日後一但佢工作/人生有挫折時唔會搵你出氣，所以千祈唔好斷自己後路，否則到時難捱幾十倍。

咁究竟你係想搵個人幫你移民
定你想同佢去第二個地方展開生活

咁撚好你去溝啦

咁咪keep住long D 唔好結婚囉 仲有咩要諗？

咪就係一個想結婚但唔搞移民
一個ok結婚但想向當地做野
唔關結婚事喎

其實你都講咗話你女朋友個行喺你嗰邊好難搵工
但其實你話佢叫極都唔肯試吓走又話想痴你過嚟係咪前後矛盾
講真唔係行行都搵到外國工肯sponsor你咁好 你想佢過嚟又唔想佢靠dependant visa過黎 咁其實你同佢將來想點呢？ 未決定到未long d住先
一係你返去一係你女朋友過嚟嘅啫 冇乜好難揀嘅決定 係睇你兩個人嘅感情去到邊個地步囉

我係女就唔駛諗，呢d男人嫁得過唔，藍絲係戇撚鳩，死撚晒都唔駛恨，但都唔會放棄佢父母，患難見真情，跟本樓主個臭閪唔係為佢男友著想，只係當個男人係跳板想移民，講到自己係黃就乜撚都岩，收皮啦

前提雙方係咪想結婚之後一定要一齊住
結左婚都唔一定要嫁雞隨雞
男既始終要返黎 都8年 再等多幾年先結婚都唔遲啦
女方都話唔想生仔住 咁幾時簽張紙都唔係好重要姐

屌你唔識字真係溝通唔到
樓主講明係想保留工作能力先移民，而唔係去外國靠人養。係佢男友堅持要樓主on99過去外國美其名陪佢、實際去做佢啊四，即係衰撚過菲傭。你咁恨咪依家飛去樓主男友到做港傭囉，只包包食住冇糧出，你做唔做？on9

佢要養父母仲點養你，根本搵你笨
過去仲慘過菲傭。勿中伏

我表達得唔好sorry 我意思係：佢想過嚟，但知自己機會低，想用我攞dependant visa, 唔試吓其他方法or去我附近國家（其實唔係冇可能，佢master grad)
你問得好，其實我自己仲struggle 緊，我地拍咗唔夠兩年而家long d 咗7個月，我當然想佢過嚟一齊生活，但又唔係對呢段關係100%有信心。
我唔想佢用dependant visa過到嚟，一個唔好彩我地分手，佢就乜都冇。
咁講好似好矛盾咁，但我只係想佢有保障，唔想害人一世

移民or分手
冇計傾

唔批評樓主
批評下連登仔先
又話建國 個個都係得把口
連同香港共存亡嘅決心都冇
冇事就民族自強 有事就人人自危

雖則話香港從來唔係一個 地方 而係香港人本身
但連登仔睇吓自己嘅嘴臉
有冇信心可以移左民 分散各地 都可以好似以色列咁建國？

雖然同路人唔應該太苛刻 不過小弟希望各位連登仔可以真心反醒下

戴翻個頭盔 p牌都係連登仔 都一樣會自省

你嗰個國家係咪向歐盟？係嘅話多啲機會可以試下

咁所以未叫樓主分手囉，呢d賣剩蔗咁撚得閒做護主狗仲肉緊過樓主條臭閪，咁撚想做女強人未唔好走唔好嫁囉，又要呢樣又要果樣，又問會唔會移民，保你老母留工作能力咩？講到尾都想當個男人做跳板痴撚線

既然大家方向唔同，早d分咪仲好，仲咩要迫人？

我日落國但我suggest佢去歐盟揾

重讀小學，學好標點符號先

樓主呢條賤雞

佢同佢老豆老母根本都唔向同一地方，移唔移民根本冇影響，佢個理由咁撚唔合理都有你隻隻鳩出嚟讚好男人，果然賤男係幫賤男
支持樓主分手，個男友留俾你幫佢含撚啦

唔洗say sorry我都係以事論事only 其實拍左唔夠兩年真係唔算長 我絕對明你未有心理準備同佢有更進一步嘅關係
如果佢係咁chur你話要dependant visa你應該Honest啲同佢講清楚你覺得同佢而家嘅感情狀況去到邊(eg. 未想結婚住覺得感情未夠穩固)
如果佢真係想去你個到附近生活你又有經驗喺嗰邊搵工嘅話你可以同佢一齊上網搵工幫下佢有時人係懶得轉變 如果你肯幫下佢去附近嘅國家落手落腳一齊搵工或者用其他方法 話唔定佢就真係過到黎
你肯落手落腳幫佢亦都表達左你對佢嘅心意亦都對佢有保障

原來大家都係日落國

連登多數移民撚都係日落國唔知點解

分手啦 佢都無諗過你

本身係second language同埋文化相近，唔使重新學過同適應嘛

叫你條女申請working holiday去體驗下 搵下工

美澳加紐反而少見

佢喺度讀master 揾過揾唔到

往往就係依D柒頭先有女朋友又有得移民

通常多人留學，美國有槍啲人驚危險
其他就唔知，可能覺得細國

佢讀乜科咁冷門我有啲朋友讀marketing/ business 用t5都搵到工 多數唔只1個offer tim

驚講太多自爆總之的確係冇乜可能留呢到揾到簽visa嘅工，佢都後悔嚟呢度讀呢科，嚟嗰陣冇諗過移民

我以為會好多澳加撚，美國係難啲嘅

講到好似你都係因為自己移唔到民要寄生男朋友姐

岩呀，條臭閪見風轉舵，明明自己想靠男人移民又唔認，講到自己好偉大唔想靠男人，真係俾佢講撚晒，其實咁想移民可以靠自己移

你梗係同佢結左婚，日日見你實有方便搞掂佢嫁，但佢有野做，你都要諗下你去到搵唔搵到工，香港留係到都無意思，其實已無香港

佢男友叫佢唔好搞移民，淨係飛去外國陪佢、等佢養喎
爬下文先啦

樓主話當地搵工要移民先得，結婚visa唔俾做野

算啦絲打唔好再覆個啲盲毛佢哋睇啲唔睇啲
以為自己講得啱

咁本身唔諗住移又點解要同條仔嘈？又關佢老豆老母係深藍同你自己人工高過條仔咩事？唔太明個關係。

要移民你有一兩球自己過馬拉咪得

其實你條廢柴係咪樓主男友？
樓主同男友一樣想同一地方住
但佢男人自私要人過去唔做野淨係陪佢、唔諗將來，就俾你講到自私撚係好男人

樓主想過去陪佢但想亦keep住做野，而當地要移民先可以做野，所以先話想搞移民。

移民從來係樓主想返工嘅方法，而唔係目的，成班廢鳩屈人地想靠男友移民，係咪葡萄人地有人「養」？
咁好做你都可以做港傭過去包食住冇糧出㗎喎，吠完未？

因為條仔想條女過去結婚陪佢住做啊四但係淨係結婚喺嗰邊就冇工作權利 咁條女就話如果要我過去結婚就要移民因為移民咗先至可以喺返嗰度做嘢

咁條仔就唔肯淨係話我會養你 要樓主放棄晒香港所有嘢過去陪佢做野 咁後生過到去淨係同佢煮飯洗衫咁過幾年佢話要返香港樓主幾年冇做嘢返香港點搵工咁下半世就比佢條仔控制着 因為幾年冇返工已經冇經濟能力

所以話你係女人就係女人
咁多人話你有問題，永遠都唔諗下係唔係自己表達得差
一定係因為你係女人先比人攻擊

女權主義就係咁出來

懶人包：樓主唔撚想移民，佢淨係因為男友叫佢去外國陪，樓主又想同時返工，而要
要求搞移民。

背景：佢外國工作男友話想結婚，叫樓主去外國結婚同佢一齊住
分歧：
男友想樓主結完婚向當地陪佢，男友養埋樓主。
樓主唔介意去外國陪佢，但想做野唔想被養。
問題：
當地做野必須要移民visa，結婚visa做唔到野，所以樓主建議男友直接搞移民，但男友話因為父母唔想搞（唔知關咩事，明明佢人在外國，父母在港）

樓主背景：自稱人工高過男友少少，唔使養父母淨係同兄弟姊妹夾少少家用

男友背景：外國工作，要養父母

如理解錯，樓主請指正

你想移民你咪自己搞移民攞多本passport
佢唔想移民點解你要逼佢
定係因為你自己冇能力，要靠佢先移到民？
如果係要靠佢，咁你同佢冷戰你都唔會移到民

你唔識屌下啲心唔爬post?
你睇唔明就代表一定係樓主表達能力差？唔俾係你地閱讀理解差？
就算佢開帖表達唔好，後尾咪一堆補充，成班文盲唔識字有咩資格串人呢？

佢想返工，唔係想移民
睇上一個留言

留意返個“除非”
自己識做啦

飛過去先 住幾年之後自己入藉

我唔太理解個男嘅心態
佢唔想離開父母離開香港就唔應該過去做嘢
過得去做嘢唔好講係咪真係移過去長住
拎咗passport先都好合理
還是佢諗住過去做一陣就會劈炮返香港？
睇唔透

女嘅好簡單 唔想去就唔好去
你唔需要逼佢移民 亦唔需要夾硬過去
橫掂佢個plan都係返番嚟
咪睇下大家等唔等到對方

為自己啦仲做愚孝

去到外國一定有人請？本身係做醫生定咩
男朋友話結婚去陪佢但樓主又冇得番工，個男朋友有冇自己計過條數？
如果男朋友負擔到咪去，如果負擔唔到又冇諗過dependent visa嘅問題就兩個都on9

飛咗樓主更加移唔到

邊個國家？dependent visa 冇得做嘢咁慘
老老實實 依啲所謂黃絲
但仲保留"中国"傳統思維 淨係識愚孝
咪其中一個香港搞到今時今日嘅原因囉
唔想俾人屌分化 自己領悟

佢同老豆老母過下半世
定同老婆過下半世
仲要藍

不過其實如果你喺果邊生
個仔出咗世可能都有身份?
不過可能唔係個個國家都係咁

鬧樓主嘅係咩事？依家係樓主男友想樓主過去陪佢 而過到去樓主係冇得做嘢賺錢養自己 但佢男友又唔肯搞移民俾樓主搵工

成件第一唔係樓主提出要過去 第二樓主係希望過到去自力更生唔使靠人養 咁都叫靠人移民攞著數？依家擺明係佢男友要樓主犧牲所有喎

樓主話男友已經要養父母，而男友本身收入低過樓主少少
如果男友要養埋樓主，相信去到一定要慳住使。兩個人本身可以有閒錢每個月買下自己野，但一個養兩個情況下都幾肯定由中產變基層，到時肯定嗌交，除非樓主死忍
捱幾年後一爆煲，樓主又冇工又冇錢向外國又冇人冇物，唔使試都知伏伏伏

放佢D灰係神櫃咪得

根本個男冇諗將來，一個唔好彩呢排境差一結完婚俾人炒咗、樓主又咁傻真係辭埋職去陪佢，成家可以向香港等揸兜

啲人唔抵得人地移民，見到個字屌咗先而唔爬文，都唔係想認真討論

送佢父母去天堂

唔移民咁叫你過去做咩？
戇鳩
唔洗做？

中出男朋友？

中學開始拍拖就唔比分呀?

你地不如唸下其他野先

on9 咁佢依家份工都喺果邊
申請移民都係多個選擇啫
坐移民監唔代表唔可以返香港探佢地

連登毒撚都痴痴地線

咁仲昆你過去
如果你失業/岩岩畢業叫你過去陪幾年就合理，但呢個時世個個失業仲叫你辭職陪佢，唔係短視就係立壞心腸迫你靠佢

你有冇睇過如果bb 喺果邊出世嘅話 會唔會自動有國藉?

啱呀

如果係香港資產有2-3層樓唔洗打工都可以留，都可以生仔，窮就真係算喇

其實如果依樣嘢係得嘅 你嘅concern 已經解決咗

佢話男友冇諗住長住外國喎

你問清楚佢未來幾年至十年有咩計劃先，或者簡單講 佢自己想點（先唔理老豆老母咩態度咩立場）

依家暫時睇落佢咩plan都冇就叫你乜都唔理去陪佢幾年

如果問極都問唔到佢想點，就真係分開下算，唔好陪佢癲

我覺得移民 調職 生唔生仔都唔係問題
大把人異地戀幾年都keep到好恩愛
大把人唔生仔 老豆老母都尊重
大把人一齊喺外地拼搏移民 成功之後接埋父母去住
最大嘅問題係樓主男友係裙腳仔
而且佢老母又唔會尊重你
你完全喺呢段關係係做下把
未結婚都已經現曬形
你唔係諗住結咗婚會改變啲咩？
八年 你人生以後重有好多個八年
分手啦
如果你好愛佢嘅 咪繼續犧牲自己 都係一個選擇黎

so true
如果我係女人
唔會鐘意樓主依種乜都聽老豆老母講嘅性格
如果我老豆老母係藍絲 叫我唔好走 我走多快幾步

動之以情
用佢角度出發

你上黎連登問
一定形容到唔移民仲慘過住剛果

你係有家底嘅，識分散投資識做港豬，無咁快燒到上你身

老老實實中肯啲答你

咪等佢兩老死左/或者過多十年八年佢地到時又會轉口風比你地走

不過如果你係趕成咁嘅，咪聽佢地講分手自己走囉

試完就會俾連登仔屌公廁
樓主自己犧牲都俾人屌靠男人移民

同時咁多人都睇唔明/理解錯誤既情況之下
你覺得係樓主表達能力差，定係所有人對文字既理解出現問題？
如果你係女人既話，後者應該可以算係答案既
畢竟女人從來都唔會錯，錯既係佢以外既所有人
你就係個好例子

佢#1自己講到1999
講到香港唔留得非走不可咁
同埋犧牲?犧牲左D咩?樓主8年係時間
條仔8年就唔係時間?
換個角度諗個男仔一個人去外國為自己事業拼搏
姐係話事業有少少起色.但都係呢個時候選擇提出同樓主結婚
你可以屌佢條仔愚孝自私
但唔好講到樓主為段感情付出好多咁啦

唔好再屌樓主啦....
佢一開POST係講得1999
但追追下POST都講得清楚晒唔係樓主問題黎
唔好用性別攻擊人
一開頭我都有份屌樓主

順住勢去囉，
你話你兩個都有反共言論，
如果出現文革你地絕對死硬，不特止，你哋個仔（兩老既孫）都會比人趁機踩成地底泥，永遠比中共釘住一世發唔到圍到老掃街都做唔到最多洗公廁屎坑。

話佢哋知中共啲大饑荒史，生挖異見人士腎臟史，六四屠城史，大紀元大把。

不孝有三 無後為大，對愚孝既人最岩，同兩老講唔比你地移民就會折殺將來既孫，個孫無未來無後代絕對係兩老既錯，錯在唔比移民唔比留後路，就算死左落地府都會比先人指罵算帳⋯⋯⋯

佢男人叫佢放棄依家份工去外國做港傭，唔係犧牲？
依家個case係樓主一人犧牲or男方幫手一齊搞移民兩份捱，結果成班人唔爬文屌佢想靠男方移民
佢#1係錯焦點，淨係講對話內容潲咗講其他野，但有心討論就好自己爬文而唔係屌左人先

即係佢老豆老母比你重要
你自己諗
同做2奶有乜分別?
分別係個大婆老你20幾30年

其實可以揸兩本passport點解唔移民?

既然男朋友唔打算移民
你又冇積極搞移民
咁咪留係香港
如果唔係疫情完左去外國搵個人嫁左
就可以滿足你啦

樓主真扮黃

140個負評都覺得自己冇錯

講到尾最後咪又係唔捨得個藍屍

要聽藍聽家長話

愛情>政見

其實啲人擺明搵人發洩，點都可以有位入你。
呢到感情台又唔係問移民，抒發感受時漏咗講details唔出奇，你錯在嚟連登問啫

我好憎啲老豆老母期待仔女將來要做啲咩回報佢地
同埋當個仔係bb咁攬住喺身唔畀佢走
講真如果我生咗個仔
佢有個好多年嘅女朋友
我真係會錫到個女仔燶

冇嘢補充